Breaking Trump meet press about HK 5pm ET Tue!!!

HK time 5am.Wed

有冇人知link , live?

終於等到了
希望唔會無料到

今個星期，各國連環炮

中止引渡條例

冇期望

是中国人就用人民幣, 禁美金禁止中国人勾結洋鬼子

無希望就無失望

ok, set alarm聽

中國承諾買多啲大豆，侵宣佈放棄香港。

最遲14日簽

trump：一路持續關注香港

留明

留名睇埋先瞓